而家關囝同佢班打手用緊仇思達黎洗白自己

你唔係諗住用件屎黎洗白自己下話？

關囝又要大嗌管理員去移個post

支那小鐵狗又衝出嚟柒

支那米打手又衝出黎柒